韓國超過34萬人參與聯署要求彈劾總統文在寅，批評他成為了中國的總統

有韓國網民於青瓦台網站發起國民請願要求彈劾總統文在寅，得到了超過34萬6千名人員的同意，因此備受關注。在請願文章發佈一個月後，已經得到了20多萬人的同意，因此青瓦台需要對該請願文做出正式答覆。

據青瓦台國民請願留言板於今日的消息，2月4日出現了一篇題爲《敦促彈劾文在寅總統》的請願文章。以今天上午8時30分爲準，該請願文章已獲得34萬6630人的同意。請願人最近指責政府應對新型冠狀病毒疫情不力，主張很難想象這是韓國總統應做的行為，還指彷彿看到了不是韓國的總統而是中國的總統。

另外還批評指，在韓國國內，口罩價格暴漲10倍以上，持續出現售罄現象，韓國國民因口罩緊缺而難以購買口罩，然而總統向中國支援了300萬個口罩，對於口罩價格暴漲，總統並沒有採取任何措施。

同時他還批判稱，全世界共有62個國家採取了禁止中國人入境，還有禁止經由中國的外國人入境等強力制裁措施，但政府卻以國際法為由拒絕，就像全世界許多國家都拿出禁止入境措施一樣。現在才意識到這是在看中國的眼色，只拿出了「兩週內訪問湖北省的外國人從4日開始全面禁止入境」的對策，他批評疫情已是全中國的事，只有這對策是不能接受的。

他在文章再次批評政策失敗，指在韓國國內確診患者正在增加，連一個確診患者都沒有的紐西蘭也採取了禁止入境措施，但韓國卻只拿出了虛無縹緲的禁止入境對策,完全沒有拿出實質性的對策。

他反問指，作爲韓國總統，最重要的應是保護本國國民，而不是看中國的面色。最後他說不能再讓情況繼續，並指很難認爲文在寅是韓國的總統，敦促啟動彈劾程序。

Source：

中譯：

TG :
FB :
IG :
WEB:

Yes 佢地傾緊踢走呢個總統 因為佢冇即時封關 民主嘅國家就係咁 所以每個做完總統之後都會坐監

原文標題真係寫得好，直接中國總統

english

倒扁

香港
問題>黑警>問題

咩English

English係台灣

果然韓國總統冇一個會有好下場

人地可以屌總統落台，香港就淋病同三萬仲係度鳩叫。

韓國人真係太前了。

文在寅玩撚完 每個南韓總統都冇好下場 下屆你仆硬街 仲吹到要報仇班財閥

韓國民主比台灣強好多 韓國d言論 可以整死人 所以韓國人好保護自己d私隱

1980年代光州，試想返轉頭啦。

全斗煥

有機會係d財閥襯機搞鳩佢
你估財閥親共定文在寅親共d

抵死啦垃圾左膠總統又親金正恩又奶共，抵佢有今日

twitter?

民主國家真係好

仲要今年4月韓國國會選舉，睇下執政黨表現係點

少過韓國瑜喎好似

他成為了中國的總統？？問過雜種未？

財閥要搞鳩佢 都要搵理由... 都未開始做到咩 就比人捉著春袋 on99

到底佢係中國定係北韓間諜呢?

好撚好笑，佢唔禁大陸人去韓，但大陸禁韓國人去大陸，韓國人嬲到跳掣

文在寅政府奶共係一回事，韓國平民都係中共肺炎受害者，韓國人一直以來咁支持香港反送中運動，而家係時候幫返佢地

[集思廣益] 呢八個月來韓國人咁撐我地 可以點幫返佢地？

屌柒佢啦

上次想任命曹國司法改革
已經搞鳩咗佢一次啦
今次可能趁機要佢下台

呢個總統一早就係親中共親朝鮮 韓國右派抬頭唔該

武肺捐口罩但轉頭就俾支那cut 原料 , 最後要韓國人自己撲貴口罩 , 遲遲唔封支那關

香港。問題——-》 示威————〉問題

朝鮮省
大家估下文在寅收左中共幾多錢？

人地用血換返來

如果香港可以似韓國一樣就好了

推

單係呢點 已經係死罪

光復香港後林奠坐十次電椅都唔夠還

全球反共系列 來了來了

奶共文幾時落台 再咁落去激嬲美帝

Stand with Korea

如果我係韓仔，我都會嬲到仆街

不過韓仔自己選出嚟
條路自己揀
仆街唔好喊

唔係囉，應該係
香港：
問題>黑警>問題

一次大災難，好多國家都將佢自身嘅問題浮現

認真討論
34萬好似都唔係好多
反朴槿惠都要百幾、二百萬人
仲要反足半年先成功

你地好有心 內容高質
期期都有睇 加油

南韓人真係行得好前

抗爭始祖

青瓦台個風水真係要執執佢 個個總統都衰收尾
金大中命硬先頂得順

曬氣，佢自己做得on9怪人？

咁益佢?